點樣搣包裝壽司豉油先可以唔搣到成手都係?

如題...
我每次食壽司開一包包嗰d豉油，開完倒完之後都玩到成手都係
洗完手隻手全日都仲有陣豉油味
係咪我問題?

快狠準

用較剪

渣架

渣ga

淨係搣一角

似閣下問題多啲

大陸代糖豉油都用

搣個頂

D豉油就係要搽落隻手到 咁你用手拎壽司果時 d壽司先有豉油味

行家 打八折

啊媽細細個都係咁教我

豉油係俾你朋友開嘅

用呢種包裝嘅豉油

用腳

比人搣

用指甲尖禁住個開位再搣

畀女朋友搣

有無人可以食得哂包wasabi
呢隻點少少妹下都辣到仆街

呢d唔係山葵黎 辣根甚至係合成物加色素